教主受辱, 仇思達幾時會帶埋班益友狙擊上海仔?

恰熱狗班輕度弱智人士就敢

神狗

狗主同神狗平時對住飯民班西裝友咪懶撚係惡, 今次單野睇死佢地提都唔敢提

要換主人了

下一個狙擊對象

睇佢fb呢期好搶口咁
成日被人屌

搞熱犬只係口水戰, 多D人hit rate 做大個餅。
搞滬仔比人溶左都唔知咩事。